天琦已變新泛民 唯有熱血公民真勇武

登登登登！揮春寫救港～！

啲筆劃帶勁有力 果然係暗勇嘅代表

做咩要幫D 港豬寫揮春，做埋晒D 大中華膠野？

御理呢？

原來喺潮州滿擺檔阻住晒

本民前又鳩做皇天擊殺

[img]data:image/jpeg;base64,/9j/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD/2wCEAAkGBxMTEhUSEBIVFRUWFxUWFRUVFRUVFhcVFRUWFxUVFRUYHSggGBolHRUVITEhJSkrLy4uFx8zODMtNygtLisBCgoKDg0OGhAQGC0dHR8tLi0rKystLS0tLSstLS0tLS0tLS0rLS0tLS0tLS0tLS0tLS0uLS0tLS0rKy0tKzQtLf/AABEIAKkBKgMBIgACEQEDEQH/xAAcAAABBQEBAQAAAAAAAAAAAAAEAgMFBgcBAAj/xABCEAABBAAEAwUDCgUDAgcAAAABAAIDEQQSITEFQVEGEyJhcYGR0QcVIzJSU5OhscEUQmKS8DOy4XLCJDRjc4Ki8f/EABkBAAMBAQEAAAAAAAAAAAAAAAABAgMEBf/EACYRAAICAgMAAgEEAwAAAAAAAAABAhEDIQQSMSJBMgUTFGFCUWL/2gAMAwEAAhEDEQA/ANYPDofuYvw2fBJ+bofuY/w2fBGkLmVb6KsFHDYfuY/w2fBd+bofuYvw2fBGNaulqWhMD+bofuYvw2fBc+bYfuYvw2fBFEpmWcN1dt13r2J0Ib+bYfuYvw2fBd+bofuYvw2fBMY/jcETS58g05DUm+gVW4h2sneKw0eW/wCd2unodP1USnGPppDHKXhbZsNhmC3xwtHmxgv0FaqndoMXC91MijDRt4Gi/M6KMg7x8meeQvdWl8utDkhsfIxoJLiSdv8AOi83Py+3xienxuHT7SGcRDHlvIz+1vwTmBgY0gZGUTza34JEeKbkstDgQK33TkXE26XHpdijtfJee2z0Omi58FMQ8L4oyP8A22XXuVkbw+A6iGL8NnwVKwHEYyRuK01VpwGPY1vieAPXZejxM9/GR5XL4/8AlFBvzbD9zF+Gz4Lx4dD9zF+Gz4J2GdrhbXAjqE5a9CjzmmgQ8Oh+5i/DZ8Fz5uh+5i/DZ8ESVxOhA3zbD9zF+Gz4Lw4dD9zF+Gz4IoBLpAAnzbD9zF+Gz4JQ4bD9zF+Gz4IoBdSGCfNsP3MX4bPgu/NsP3MX4bPgilXe23aQYOG213j7DB06uKQBfEH4OH/VbC0/Z7thcfRoFqq8U7TYYkdxFE2rvNHESelaGuayjiXGHyvc97ySTZJJJQseM81PZFpUbrge0XD36GNjD/VEyveArDFgsO4BzYoXA7EMYQfbS+esHjD1V07N9oZoAQx1tO7TqAftAcimmmJxNRkwOHaLdFCB5sYP2QznYMfywf2NP7KgYvjL3m3uJPmf0HJMsxxVUiTRmDBnZsH9jPgvf+DussH9jPgqJDja5p2ebNqDqloC+R4XDO+rHCfRkfwTnzbD9zF+Gz4LNhinBEwcae3Zzh7SnSA0D5th+5i/DZ8F75ug+5i/DZ8FTG8Ye/d595XjjHfaPvRSAuRwEHOKL+xnwTf8Nhvu4P7Y/gqc7EE80yZ0UgL8lBNByUHLRoQtckd0XHbIWSToXE+QtCQDON4m2MW8H/OaofH+37QS2ON1bXnq/ZSM7V8ZyNcx1FzrDc1AjkBQPnfsCzF9vdQFkmgPNZ5JtOkXokMZx7vXtBbQvrd316c/ejG8d1q6rltSs/Dfk1imYXOkkZRytqjeUeJxvqdvRRfa75NJIYZJ4MQHhjC97XNIcQ3U5SLBNLky4JTOrDyFjXhXZu0bmmgef+BCP7Q5zepoUaG3sVLnndshu8PVYfxUdK/UK+jRcHxxrWkg6OvwnkeqEbxF4BO7a1Pt3VG7521p2LHSNBAcQDuOR9Uv4pa/Uf8Ak0bB8QeHBwJ0Gv8AyrLguOB7fEdum4WVcK47PG4PBBrTKR4SOhHNTjO0D5qaIwHl2mRtuI+yAN1nLBJPRa5sZfkjUuHcWygZXGj0/cK1cDx5e4hxvSwVlvCIcTYH8NOT5xvH6haT2WwUwOeaPuwBTQSCbPkFvxllUqfhhyZ4ZQbXpY6XaXgur0DyzwC6uJE07W[/img]

其實 你唔做d地區工作 一般港豬係唔柒賣你人情 要做呢d 小恩小惠先得 口講理想 對冇文化既人黎諳 係冇撚用

國師又中

新移民/大陸人有無得拎？

泰式落區
泰式街站
泰式寫揮春

陳雲又中！

熱血寫揮春！
大陸人冇得拎！
真本土！

但同一個人一個月前話起公屋比大陸人住，所以反對起公屋呢

一撚早講明轉型啦

轉做左膠？

多做地區工作
你知唔知咩係左膠

做地區工作正

講咗就唔笑得嘅
梁天琦去左膠地頭食飯影相
比熱狗洗版話唔可以抗共
唔通熱狗寫揮春就可以抗共？
龍門任擺

無知一問，新香港人用普通話係咪冇得拎揮春？